牛皮癬 買保險

請問各位巴絲知唔知牛皮癬患者買唔買到醫保，會貴d定係唔保呢個病。 依家公立醫院瀕臨斷藥，私人診所收費好貴😓😓😓😓😀

英雄故事